有冇人覺得新app store唔好用？

亂到仆街

邊度亂
幾好用

以前好用啲